舉美國旗效果出乎意料

7月見舉美國旗仲諗住做乜鳩
果陣自己都有懷疑
到8月估唔到因為美國旗得到好多美國議員注意到
9月9國會復會一定要盡快通過法案

可以舉埋台灣/加拿大/印度呢D中共既敵國既國旗
可能會有更多出乎意料既正面結果